**Цель.** (На предмет чего проводится инспекция, какого рода недочёты необходимо выявить)

**Объекты инспекции.** (Ссылка на объект инспекции в виде [link](Относительный/Путь/От/Корня/Репозитория))

**Ролевая структура.** (Указание, какие участники команды имеют какие роли в рамках конкретной инспекции)

**Чек-лист.** (Список пунктов, обязательных к проверке)